
                      Mala mala mala y más. La peor de todas y mira que las otras tampoco fueron de lo mejor. Con un final que en el cine ocasionó risas y murmullos. Predecible desde que empezó hasta que terminó.
        
            